如題

想買頂帽 有咩好介紹？

綠帽啦 屌你老母